一地兩檢係咪會收返大陸租車費同租地費

深圳灣口岸個一地兩檢
大陸要收香港租喎

而家架火車又係香港買，火車站又係香港起

唔係諗住錢都唔收掛

咪on9啦 連成條香港段 都送晒俾大陸呀 香港人出錢 大陸人收錢

車飛錢就梗係大陸袋
保養維修就梗係香港俾啦

咩野付出都係香港人 咩野利益都係大陸袋 中共又送大禮啦